{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2623997?place[place_type]=GID&place[gid]=2623997&place[latitude]=33.4935922044&place[longitude]=126.4276857767&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "닮펜션"
    },
    "text": "済州市に位置する宿はオーシャンビューとリニューアルが完了したところです。 宿泊施設は都心、涯月、済州空港からすべて10分の距離に位置しています。 1階にはオーシャンビューを鑑賞できるカフェがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際は宿の点検をお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。 客室予約状況はリアルタイム予約ではない場合があり、二重予約が生じることがあります。 客室使用時にはきれいに使用し、他の利用客の不便を減らすため、娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 宿泊施設の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されます。 退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 宿泊施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時の利用者に責任があります。 施設毀損時には宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では禁煙です。 付加サービス/付帯施設は状況によって利用制限されることがありますので、ご確認の上ご予約ください。 ペットと未成年者の入室は制限されます。 チェックアウト時の整理点検後、鍵の返却をお願いします。 予約状況により予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を宿泊先に確認してください。 客室情報はオーシャンビューとテラスがある302号、オーシャンビュー301号、オーシャンビュー402号です。 302号は基準2名、最大4名まで利用可能で、301号と402号も同じ人数収容が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は済州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのくらいの距離に観光地や空港がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は都心、涯月、済州空港からすべて10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんなカフェがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の1階にはオーシャンビューを鑑賞できるカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の時間帯には何が行われますか？",
            "answer": "チェックアウト後の11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約状況について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の予約状況はリアルタイム予約ではない場合があり、二重予約が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に気をつけるべきルールはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の運営方針に基づき、他の利用客の不便を減らすため、娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大定員や飲食物の制限はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。また、貴重品紛失時の利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設毀損時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "施設毀損時には宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では喫煙できますか？",
            "answer": "宿泊施設内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設は利用制限がありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は状況によって利用制限されることがありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時の整理点検後、鍵の返却をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約状況を確認するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約状況により予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を宿泊先に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室の情報を教えてください。",
            "answer": "客室情報はオーシャンビューとテラスがある302号、オーシャンビュー301号、オーシャンビュー402号です。302号は基準2名、最大4名まで利用可能で、301号と402号も同じ人数収容が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 712
    }
}